想買有touch既notebook求推介

筆直10k左右
要有touchscreen
剪圖執相
打機都係lol
要16吋以下，最好就15
最好就多d電同輕啦

睇過新個隻xps但好似唔洗咁好spec
thx bro

如果你出到10k
都係xps或者razer blade咖啦
Acer近排好似都出咗touch screen laptop

xps 14k喎
razer blade再睇睇先

surface book

touch screen反光問題好嚴重
諗清楚

用緊Asus ROG G752VL